比同事fake咗罷工

明明成班講話罷硬
又傾去邊度玩 遊行又剩
點知老細岩岩急call我
話全部人翻齊 差我一個
問我係咪反送中🤕

我話係

佢地如果係大事上都違背良心
咁你都唔需要理佢哋
你更加要為自己所做嘅事驕傲
但都要諗下點解人哋會咁對你嘅😹

佢同個個都係咁講

問過其他同事 原來真係咁
笑😂

屌， 驚就咪L罷， 咁大個人， 自己決定自己負責

口裏說得，身裏卻不

老細都唔會返到公司啦